打廣東牌十番爆既入黎

垃圾！ 嚴重影響打廣東牌既樂趣，個個都做清一色/混對就算，悶到嘔打十三番多變化好多！

開錯台

我打牌冇百幾番都唔食

咁你打足48 小時應該都食唔到一鋪

做開天糊

一打開食唔到可以棄糊

唔識計廣東牌啲番數, 淨係打開香港牌同跑馬仔